聽講8大入面有美心旗下餐廳嘅係得港大

港大撚點睇

補返: 我指下年度

太天真

ust 都有南北

科大下年冇咩？邊到講？
科大有南北 Starbucks lsk lg1四間

中大 shho can

下年度，可靠消息，餐廳

sorry，下年度

唔明你想講咩
科大下年執曬上面4間美心？

好似八大都有喎

Polyu 美心都執了

hku cym

聽講會搵其他供應商，不過唔知搵唔搵到

HKU有張翔校長，唔好當佢流野

其他校長其實都唔少野

Shitty Ac3

LG1 canteen II都係美心

成個miss左少食 concourse 間cafe 係黃?

聽住先啦 我就唔信豬大會換
就算以前食到痾比人port都唔換
而家美心take埋side就更加唔會囉

冇記錯 和你eat有

呢下好滾動 之前有7成時間都係食佢

幾年前 hku 間cym(美心) 旱餐其實好撚好食同抵屌 d 炒蛋同出面d 美心完全唔同 係似大快活果種

有乜撚計，朋友黃店試過入標，去到briefing會d staff同美心大家樂好似熟到去打牌咁，佢都廢撚事入。

學生又冇say，屌，黑到衰撚過大陸。

UST